時日秒秒細緻像塵

仍為你記錄了在何年何月與日

ok